★[星期一]1478現價入得過嗎？

上次玩左50%
今次想玩到佢清盤定停牌？

又是U

1478老貓一加持冚家剷

樓王靚鞭

認真而家入得未

佢去咗IFC

我可能要開個老貓上香紀念區

want die

SO LIGHT

你用晒3糧ALL IN?

雙重打擊，游B罪名成立

游B燈到破產坐監，老貓=黑氣石、災星

又bin c

今次你幾錢入?

11